「 拋磚引玉」不如叫杜汶澤開埋新聞台？

反正佢都搞到屬於自己嘅電視台
不如索性搞埋新聞台，我哋自己人繼續養自己人？

自推

Puih

Push

己準備好入會

收貴D都duck嫁

唔好諗到大家都係你地呢啲黃絲至得
人地只係想捍衛新聞自由

千祈唔好
好多人咁情感化, 邊比到新聞自由班記者
一陣報導小小對黃絲不利既野就 好似攻擊立場新聞 蘋果日報咁
成班人話CUT 台 又後悔咁 成班怨女怨男

真 成個行業搞彎晒就真係喊出嚟